「不引疚」葉劉帶隊，全軍覆沒，基本上可以判斷特首夢碎

邊敢放心俾你帶隊呀

一早夢碎啦
777之後仲會夠膽俾女人做特手咩

我諗2047之前都唔可能有第二個女特首

佢依家個位置應該都係大陸會考慮既人
傳統建制，夠硬淨，熟悉政府行政，幾十年高官經驗，又可能同班狗親近，又唔會反骨
但再嚟多個呢type離地特首，恐怕唔會有作用，一味跟大陸尾係管唔到香港人，再嚟多幾個一樣係走佬收場，何苦要繼續呢，想試幾多次先肯信一國兩制係行唔通...

等睇一人政黨之誕生
（雖然唔只佢係咁）